香港人真係好多是非

想靜靜地食個飯, 隔離枱幾個男人好似八婆咁狂講個咩on9同事
食完飯去行陣街, 又聽到成堆office八婆野, 仲要係我前面塞住晒仆你個街
好喇, 搭車返屋企諗住恰一陣, 丫屌你老母隔離兩個男人又成程係到講丫邊個邊個幾柒幾撚冇面幾咁抵撚死, 然後d笑聲又係成個八婆咁

可能我今日特別黑仔

Yes

女人講已經討厭
男人重討厭

最憎人講是非